點解咁多人反oppa? 係咪要佢死先安樂？

係